如果你可以統治世界，你會........

如上
我會禁止窮撚同矮撚生仔
兩公婆夾埋最少月入6萬 同有7百萬現金先準生
高度 男最少175 女最少170

廢老唔俾搭地鐵

唔係冇人諗過啊？

每人每日工作上限四小時
資源重新分配
世界每個人都有最基本衣食住行資源
一個家庭最多只可生兩個
生多過兩個父母判死刑
全力推行道德教育
全民強制考試
唔合格讀到合格為止

落雨出街擔遮要考牌
班仆街唔撚理其他人
擔住把遮開無雙咁

本來期待呢個有討論價值嘅post係擁有正常智力嘅人開

瘋狂屌女神 日屌夜屌 屌完再屌

紐倫堡審判中共》土共》建制》泛民》黃絲》港豬

考車牌果幾條路禁止的士佬駛入

共產主義

咁啲窮人死哂之後點算？

實行洗腦教學 要所有人只聽我話 為所欲為

稱帝

要公司搬到我屋企隔離
等我可以訓晏啲

全民健身 健身健心

好似金正日咁

禁止吸煙
全地球

禁止女性於繁忙時間使用atm
禁止老人於繁忙時間使用公共交通工具（未退休者例外）
廢除關愛座
投放資源發展AI，目標係令人類唔使再返工